如果有人覺得自己開始對抗爭嘅熱情減退請入一入黎

p牌仔，單純想講一講自己感受出黎

首先，我覺得一個人長期保持憤怒係無可能
大家都知係長期戰，而所謂熱情減退只係大家習慣左
但習慣係一樣好正常嘅事
我哋要諗嘅係點樣保持自己嘅意識形態長期keep落去
我哋已經有黃色經濟圈，有文宣，有唔同手段去抗爭
我哋已經係自己心中埋下左種子
而點樣去keep住灌溉佢，我覺得和理非平時多啲聽歌係其中一個方法
keep住去提醒自己，香港有發生個啲咁嘅事
唔好因為習慣，麻木而唔好理會
到有其他事發生嘅時候，政府都難啲去分散你地注意力
例如因派錢分散你地注意力or自己友做錯事而去過份指責佢地，導致大家一時唔記得左敵人都做緊野
而忘記香港之前咁多個月發生嘅野
當大家覺得有時over左嘅時候
希望都可以聽返依首歌

光復香港，時代革命

p牌推唔到

有無人幫手推下

Up

覺得自己熱情減退係因為忘記
其實好正常，但有方法去提醒自己
希望大家睇一睇

感謝推po

P TUI

雖然推唔到但感謝你

推

點解咁快有人負皮我
歡迎討論

P牌推唔郁

每次覺得自己熱情減退 就會睇the hunger games 提醒下自己